求趕走壁虎方法

每晚都喺度嘰嘰嘰咁叫
今日見到佢已經有成10cm咁長，我當堂嚇到跳後左幾步
隻野已經喺我屋企半年 有咩方法可以趕走

唔好同我講咩佢係益蟲好可愛好幫得手，我見到佢就炆

佢係益蟲好可愛好幫得手

送比我

連登仔不知幾鍾意壁虎，佢哋會養壁虎食曱甴

你隻野咁大應該賣到100蚊

屋企依然有蚊 間唔中仲會有曱甴 住喺我屋企食霸王餐

有咩咁吸引？

Cls 變態

來來曱甴屋